\begin{frame}{Дипломна робота}
		\begin{itemize}
			\item Об’єкт дослідження – Валютний ринок цінних паперів.
			\item Предмет дослідження – Варстість цінних паперів.
		\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Дипломна робота}
	\begin{itemize}
		\item Мета роботи – дослідити доцільність використання для технічного аналізу вартості цінних паперів додаткових джерел даних, притаманних фундаментальному аналізу.
		\item Практичне застосування – можливість покращити прогноз вартості цінного паперу шляхом введення додаткових параметрів.
	\end{itemize}
\end{frame}
